# Introducción a la programación
En este curso se encuentran los recursos y tareas del curso.

## Descripción
En este repositorio se encuentran las tareas relacionadas al curso.

## Autor:
Alarcón Alarcón Francisco Javier

### Contacto
franciscoj.alarcona@hotmail.com

## Instructor
Edgar Vargas Zermeño